當市民行使遊行集會嘅權利時，可唔可以記返佢地有守法嘅義務？

先唔講你條柒頭狗要驗眼

宜家你講撚到成百萬個市民 “唔守法”圍你一隻狗咁